突發 暴動罪

中西區44人被控暴動罪

屌啊

屌呀

好撚嬲

暴你老母呀仆街

白衫人就非法集結，dllm

Hocc個基金會唔會主動幫
我要捐錢呀屌佢老母

屌佢老母又e條

部分人暴動,並非所有

仲唔夠？

香港地小小事就暴動 DLLM

當然唔係

佢地鳩告 告哂44個 搏你中一兩個 等你班人驚

自己開槍射尻人，屈人暴動

721元朗點計先？

屌！好撚嬲啊，已經唔識講

仆街暴乜撚動

屌，好撚心痛

721?????

我唔係先知，但一早講咗：

727元朗只要一個人擲磚，全部遊行人士都會被告參與暴動

講緊728喎

痴撚線 暴你個老母 人都未打

屌你老母比天收啦仆街陷家剷

屌

on9，睇下魚蛋單野入罪率先

政府知道就算入罪機會唔大都要告暴動罪，想等你地唔敢再出黎

暴動罪721個晚呢咁 DKLM

如果定性左做暴動跟本所有被捕人士都要charge一樣嘅罪 dklm啲狗又亂鳩咁黎 又想話得幾條友就暴動？

元朗果堆告集結，義士就告暴動

推 一定要打甩暴動
有冇專業人士可以幫幫手？

點暴動丫 又屈

白衣打人就非法集會！

只會激發咁多人出來

做嘢

屌你老味

暴佢老母

44 個

得一個唔係

On9暴你老母

會有報應

仲要保釋左

所以當初先叫唔好送頭 班狗一定用暴動罪

聽朝一齊去聲援佢地！！

612人道 快

thx for info

幾多？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

跟呀
而家有無咩update !???!

推 1200萬除44都係得27萬多d 仲有之前比人拉果d
大家一定要幫手 我求下大家

728 暴動
721 係恐襲

圍doj

你告得入先算啦黑警

唔關定唔定性事
而係客觀環境令到佢覺得係破壞社會安寧就所有參與者係

今次好可能主要提出兩個論點
1. 大量武器
2. 有火

六七嗰啲就暴動
呢啲都暴動？屌佢老母啦

一個都覺得多

屌 打唔打甩

好撚嬲，可以点呀？屌!!

所以如果個官覺得係就係，仲會變左case law, 即係下次有同樣情況，可以charge

睇來真係要周街燒

聽日去法院聲援呀
聲援唔係無用 會俾到壓力比裁判官
如果判刑會引起社會進一步混亂 佢地唔敢程判
我地下一代做人呃殺 一定要去呀

d舖頭玻璃都冇爛一塊咁叫暴動

香港法治 都係政府工具 有時仲聽到香港仲有法治把關係真得啖笑

仆街 屌

推

做又暴動唔做又暴動，大家唔係唔玩大佢下話

聽日去法院聲援呀
聲援唔係無用 會俾到壓力比裁判官
如果判刑會引起社會進一步混亂 佢地唔敢重判
我地下一代被人扼殺 一定要去呀

屌你老母

平反！

屌你老母 冇衝又告暴動 而家即係逼人衝啦？

其實唔使諗，一定要上訴先有機會打甩

做咩都暴動 顛撚左
咪逼我地啦

巴絲課金！！！！！！！
我要全部打甩佢

721唔告暴動反而告班細路

大家好似當狗仲會有良心咁

醒少少啦，致命武力，濫權，警黑勾結，樣樣野都係同你講呢班已經係人民公敵，win or nothing

贏就一齊贏，輸就全世界輸

醒未啊

光復香港，時代革命

呢刻要救45位義士，
612人道支援基金需要大量資金，
同時國際上要Make noise

[728救45義士] #OnionChallengeHK & 612人道支援基金

希望有資格做陪審員既各位將來好好盡自己公民責任

屌佢老母

暴你老母！

政狗。。。。
法律之人窮人仆街
唔好再暴力啦
和平集會 商舖唔開門 夠做啦

呢個罪只會產生一種結果
就係全部入曬呢隻罪
一係就全部冇事
但要起訴必須由律政司決定用咩罪名落
要睇返成件案點判或者以咩理據決定

屌你老母黑警

善用起底功能

屌你 元朗個班呢
個政府真係好仆街

有冇時地

警察用過期催淚彈 亂開槍又點撚樣計啊
屌你老母 公義係邊度？

屌..

邊到捐錢 頂住啊

幾點

就算真係比你講中左咁又點
覺得自己好威?

30歲機師
大好前途都企出黎

七警都冇事 仲話有法治？

屌那星聽日唔返工都要去聲援

屌你老母！！一日到黑剩係識的兇尻市民！！
啲店鋪咩撚事都無呀暴你老母咩！！！
所有受傷既人都係警渣做成架仆街！！！

未必過到律証處，要有証據！

屌......

嬲到手震

CLS

港共政權死全族

法你老母治

有冇source
電話冇電

有冇人知幾點？

一齊保住義士，我屌

一隻狗都無死

咁都控暴動
ok
白衫全部控謀殺囉

仲忍到咩！

姐係上次盧偉聰講既五個人暴動都係呃9人

東區 九點

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

DLLM大細超

白衫擺明恐勢啦

721班白衫都係非法集結咋dllm

痴撚線

根本就係謀殺啦

再補充，所以今批案件係好指標性，政府打到盡都想限制番示威者既「程度」，依條可能變左類似不誠實使用電腦d萬能key

死黑警
垃圾律政司
廢柴777

屌你真係ＯＮ９９
唔批你遊行先，之後你一出黎就告暴動

好撚嬲，呢個香港冇撚天理嫁屌

一個都嚴多

屇佢老母

法治已死！

暴動嘅定義係乜？

強完姦仲要告返你，你老母閪

唔好傻喇

已經all in 了

屌佢老母好撚嬲

睇黎班狗唔知咩叫暴動喎

push

好sad

仲有好多人會出黎！

申利次次都出

Push

光復香港 時代革命

寧為玉碎 不為瓦全

政府做野都幾快啵
屌你老母

太撚可惡啦
我無發過一次夢
都決定5/8 要罷工
dllm

hea拉十幾個 非法集結
連普通襲擊都無呀 屌你老母
最後一定不了了之

越告越嬲以為可以嚇到人

45個人，44個比人告暴動，咁多位，不如真係暴動一次比班狗睇

Push

Sorry 唔小心負評左 我都要捐啊屌！

白衫就非法集結
屌佢老母

真係嬲撚到手震 聽日一定要幫拖呀中家
有冇人知咩院審同幾點開庭

呢個濕鳩政府，d圍頭佬就非法集結，學生哥就暴動，佢老母閪，個社會仲有公義既

只會激嬲更多人

唔定性暴動 可以告暴動罪?!
政府文件冇話暴動喎

有
話聯絡緊

仆街班白衫意圖明顯就乜事都無
警黑勾結咪咁解囉

唔好入到罪呀

打少啲J

一於玩大佢啦屌 嬲撚到仆街

去東區！

政府越打壓 只會令越多人企出黎

中大學生會向律師查詢後證實，有45人因728事件被落案起訴，2人被控暴動罪，其他人之被控罪名有待確實。

元朗拉11個保釋晒

幾點？

求平安

仲要係集結 有晒片打人都係集結

呢頭想撤回暴動定義
個頭又嚟料

告得入唔好怪我地黎場真既

大家真係停一停 諗一諗啦

好難會特赦全部人 所以每次行動都應該諗清楚
所謂升級同埋為左義士 會唔會令更多人成為義士
暴動罪會坐幾多年 代價咁大 但係又帶來咩野呢

聽到咁多都係學生 大家都心痛
其實我都好唔和理非 但呢幾次夜晚受傷人數愈來愈多 就算出埋火攻 對警方又有幾大影響呢
武力上升級 傷到警方又點 要上庭班手足一樣唔會得救
更多自己友俾人捉果時 只會告得仲重 坐得仲耐
大家真係要停一停諗下 幾時和理非 幾時勇武

只希望每次都無人要負上咁大代價
大家be water 好嗎

告得入下次就真暴動

錢銀幫到就幫啦各位

下

fact check

屌！

元朗班友衝入西鐵打人就反而無事
呢個世界仲有公義?

真係要律師先幫到手

mon po狗 拎藤條 木棍就只告集結？ 下次我識做 屌你老母臭閪

嘩我屌你老母 睇撚到嬲
咁都唔係官黑勾結？

狗負責告？仲要律政司做乜？

dllm 嬲撚到 呢個香港痴撚線

好過分

黑警死全家

可以 唔好聽左膠泛民講咩暴動定性 有冇暴動定性doj 都告得暴動罪 同埋係可以成班人淨係告幾個人暴動罪 成班人淨係告一個人非法集結 自己睇番公安條例 公安條例本身就係一條惡法

仆佢個街
嬲到

有 黑警射爛咗塊

真心問一句，依家咁既時勢，我地仲可以相信個官會公平審判嗎？

入撚晒

無知一問 下次出黎大家和平靜坐 佢可唔可以告你暴動罪或者使用催淚彈?

屌呀 暴你老母咩

到底歷史遇到呢種官黑相衛, 人民賤過狗嘅情況係點拆?

咪正皮啦
你班仆街

白衫呢
我屌你老母警黑共政權

會更加激撚起民憤 依家坐監我都唔撚理喇屌你老母

同埋大家 裝唔係比你地無止境鬥衝
如果我地唔係升級到同佢地對等武力或者高過佢地
都係會傷得好甘或者被捕

而家唔止鬥力，仲要鬥智
我地仲有好長路，未end game 亦唔會咁易比佢end game

一定到

唔搞法院=畀公信力司法
點都要表達依樣嘢

撚有all in
長玩長有

個示威活動冇定性暴動但起訴暴動罪佢up 乜春？
靠嚇？黑警死全家

其實港英當年條罪係寫得好大路，專登咁寫，所以有好多空間俾人入

事實上，魚蛋果次defendant大狀，提出左個觀點係應該要市民vs社會 先係暴動，即係打爆鋪搶野，就街傷路人呀，打路人呀

而上次同今次都係示威者對警察，同埋針對政權，唔應該屬高門尷既暴動

但係果陣個法官唔同意，認為佢立法原意係無對陣營有前設，按例只可以按佢係咪有沒行動破壞社會安寧而判罪

所以變成依家已經唔理你係咪衝或者個目標同埋行動對家係咩野，而係客觀上的環境同你做過既行為所帶出既程度

換句話說，其實都好harsh下

元朗班真暴徒拉左未呀

點會係暴動 on9

垃圾政權

On9

只要有一個義士受罪

至死不休

特佢老母
成立新政府放晒佢地出黎
30000個全部都要死

行動升級！

暴你老母

屌 好撚嬲

屌啦，白衫d人告非法集結
diu你呀

暴佢老味

暴動罪會由陪審員裁決
唔係個官玩晒

陪審員全藍咪又死
魚革夠有陪審啦

無論最後結果係點
我地香港人一定要更加堅持5大訴求
唔可以比義士無辜受罪!!!
呢鋪真係唔可以輸

在場律師回覆

佢老母閪亂柒咁告只有兩個結果
1，怕撚左唔敢出黎（班仆街最想）
2，橫掂成本都咁高，出得黎就盡慶

所以而家要開始做文宣

屌你老母
白衫個班就乜事都無

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

PUSH

白衫咁樣唔告暴動
法律已死執柒曬D法院啦

死仆街

14 年 催淚彈 畜龍隊出世 亂棍無雙
16年 胡椒槍，大噴筒
19年 催淚彈放題 橡膠彈 榴彈

黎緊仲有水炮

我地仲可以有幾多個下次

屌你老母要煲大佢

推 求律師大佬一定要幫佢地

有冇人知幾點提堂?

宜家又變成萬能key

點解唔告元朗恐怖份子暴動罪呀

咁元朗已經係暴動

嬲到唔知要講乜

Siu

一定要救番義士

律政司起革命得唔得

好撚戇鳩

技術上係，不過你控制唔到

屌你老母，拉撚晒兩百萬人佢囉on9

捐錢啦屌
612法律援助基金:

其實係咪都charge最嚴重個條
就算告唔入
都嚇到人 或者搞撚到班人麻9煩

告唔入仲可以上訴

最後警方個面完全無責任
痴撚線 亂9咁黎

黑警死全家仆你個街

夢遊升級

屌！！！！

屌你老母 黑警死全家 高官死全家 共狗死全家

【東區法院聲援】
日期：7月31日（星期三）
時間：早上9時半開庭
地點：東區法院（西灣河站行5分鐘就到）

From 黃之鋒page

陪審團行使否決權無需理由

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

唔該曬 聽日一定到

睇下外國人地暴動係點既樣啦，DLLM,香港真係暴動，最簡單d鋪頭會完好無缺？

如果咁就奶野，點算呀

屌佢老母黑警律政司

Push!!

我而家屌撚晒你班警賊

元朗恐襲咁撚大件事你班社會垃圾捉的果12人

我屌你老母死警賊

果班人起撚晒底 有晒資料原全唔做野

警賊們 我每天都會祝福你地死全家

屌你老母！元朗嗰啲先係暴動！

屌 暴乜野動
元朗白衫就告非法集結 個個有得保釋
咁都唔係警黑合作係咩

唔係唔幫手，但比邊個。今日又一個組織聽日又一個組織

呢D好簡單，錢之麻，最驚用錢都搞唔掂

陪審團否決權

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母

暴乜撚嘢呀屌佢老母
元朗班黑社會就一個都冇畀人拉
屌好撚嬲呀

推
陪審團行使否決權無需理由

noted with thanks

發夢全港人集體自首暴動罪

你都on9, 冇人擲佢都會砌話你有啦
全部人返屋企訓覺打機好唔好？

睇個官點判先再屌喇

到底邊個基金信得過？想幫義士

到底仲有冇公義

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

推 義士唔係condom
聽日九點東區法院 大家一定要去聲援

Hocc果個612